豬腦sir 同吉魯sir 去咗邊？兩面都唔見佢地

冇人點醒班九十後